俾人fade out嗰種感覺真係好難頂

曾經每日都好多野傾，逐漸變到愈覆愈hea
到最後，換黎一個個藍tick

如果當初我地冇識過對方，我會唔會過得比而家更好？

唔好玩咁多交友app

已經冇玩
諗住搵到個最適合嘅，但始終不敵fade out既命運

將心力focus返落自己到啦

我就嚟想quite group
日日講嘢pst嘢都係藍tick冇回
我變咗個自言自語嘅人咁

講黎聽聽

之前係app遇到啱傾既, keep住傾keep住約
呢頭傾得好地地, 然後突然無先兆fade out左

已經唔係第一次, 唔同人loop同樣既事, 好似無間地獄咁

冇見過面？傾咗幾耐？

傾咗3個月突然消失 好hurt

我都覺得係
要盡快close end條女

想問吓你同傾嘅對象係乜關係
如果佢係你嘅另一半咁可能大家都叫有責任去維持落去
但如果只係朋友 當話題傾完佢就自然可以搵下個朋友去講返同你講嘅話題 fade out只係時間問題 除非你地由朋友跳入另一個階段 例如soul mate

可能對方拍咗拖
唔想畀另一半知道自己仲有玩交友APPS
或者唔想再同其他單身女性過從甚密或者畀false hope人地,咁先fade out

講真,就算你喺現實識朋友都一樣好少可會keep住傾唔停